突發！吳孟達證實患肝癌！！！

疑似心臟病又生癌，達叔可否不要老

68歲吳孟達疑似心臟病發片段曝光 面容扭曲甚狀痛苦！！！

R.A.P.

幾好嘅回憶都因為佢做過講過嘅嘢而抹煞曬

連登仔仲反達

佢都無悔啦

屌

反蔡思達啫

17年冇同周星馳合作，唔知呢一世仲會唔會見到佢地有互動呢

長命百歲啊要

啱先google都係得佢認係中國人嘅新聞，想知佢有冇撐警

冇得再睇星爺達哥呢個黃金組合
星爺冇達哥既戲真係差好遠

三叔呀三叔呀

藍架抵死

May God Bless him
點都好，佢同星爺喺港產片嘅地位好難有人代替到，到而家睇番都係咁好笑

星呀星

薑

美人君

【阿波羅新聞網 2015-09-04 訊】
9月3日，觀看中共閱兵後，香港演員吳孟達發微博稱「我自豪我是中共黨員」，引網友吃驚「原來達叔是黨員」！之後又發文澄清自己不是黨員，網友隨後表示「物以類聚人以群分，吳孟達特別符合黨員一角」。吳孟達早年曾拍過三級片。

牙達好慘, 有出聲都比人反. 反而達叔冇出聲咁多人打氣

星仔呀星仔 接力接力

利申對佢冇感覺冇份狙擊

淨係睇佢教星仔拍條VIDEO寄去俾賭神拜師個段已經笑到仆乖

金像獎欠佢一個最佳男配角獎

依樣真，真係代表港產片既一個時代

拎過一次，天若有情

點解唔留係中國化療

同意
佢地真係拍咩電影都好好睇

唔好死

佢值唔值得攞終身成就獎？

自己最鍾意真係逃學威龍 幼稚園已經記得達叔手震個樣

唉..好唔開心

叫党醫好佢囉

AGGER

有為

抵撚死

紅到紫

點解唔去大灣區醫

藍到黑
RAP

咪住咪住，你拉出條褲鏈咩意思啊
冇啊我想嚇一嚇賭神俾個下馬威佢
啊叔你都你嚇唔到，收返埋佢！

唔反達了

對唔住上帝
成隻狗咁

習猛達

唔怪得tvb星期六播審死官

連D仔女都趕返黎🙄希望大步欖過✌祝早日康復🙏🙏🙏

肝癌好難醫？

所以，唔好飲酒

講到唔飲酒唔洗死咁

用迖仔換達哥

肝癌通常九死一生，可以rip定都得

豬油劑

係
因為無咩病癥
一發現通常都係末期

功夫咪無達哥 想問差幾遠

係咪胰臟癌最癲，死硬咁

有屋企人一發現好快就過身，最多得2-3個月命

食咁多煙都玩到70歲

頭先東張見到又細龜又田雞
屌成班舊人都仲係度
係冇星爺

如果頭先細龜係星爺你話幾正呢
真係兩仔爺咁

唔係換個肝就冇事啦咩

唔知邊間醫院

香港醫肝唔係好多專家？

呢啲post都咁撚多五毛出黎扮討論，屌你老母食屎狗

抵死啦達狗

兒登書記已經判左佢撐警

點樣搵返呢啲原裝字幕

肝炎check到9成9都末期,醫黎都冇用

聯想力驚人

達叔喺我我心目中係全港最好戲top 5

有警察幫佢會醫唔好?

飲太多酒就死快d

星呀 接力呀星

醫學角度真係醫唔返架
你見tvb都播定審死官都知咩事
都知時日冇多啦

阿爸你見點呀爸
阿爸你見點呀爸
阿爸你去死啦阿爸

句義雙關

他來自江湖先係顛峰!

星呀星，接力接力

藍屍唔值得可憐啦 今鋪真係天有眼

一早當佢死咗以前最好睇既佢已經係佢微博奶哂共時死去

有火花都冇火花嘅分別
我唔會覺得肥仔聰同星爺有火花

只願一生愛一人

有幾遠呀 回魂夜已經證明左星爺冇吳孟達一樣咁掂

你講咩呀 屌你

講真
佢點藍都好都唔夠狗王麟狗百祥同蝗晶哩啲咁乞人憎
雖然護旗手但起碼低調先
哩三條撚屌真係死左挖出嚟鞭都難洩心頭之恨

返大陸醫啦

周星馳無達叔嘅戲 得國產零零柒同功夫好睇

回魂夜

版權撚搞到市面得返殘體字版本

我地香港警察全部讀咁多書, 係你係d 黑醫黑護廢🤷‍♂️

呢套係咩戲?

逃學威龍?

達哥

肝癌.......當佢第3期
好彩的話有2年命既......

佢心臟有事，電療化療都唔知頂唔頂得住....

小美咁耐冇開po 去咗邊

手術麻醉都做到
化療應該頂到
但化療係拖多幾個月

2015 年 ...

國產凌凌漆

唔一定，睇睇家英哥。

五年存活率得幾個percentage.

是撚但啦 藍嘅都係仆街㗎啦

唉...做最壞打算了
肝好撚搞

達叔原來都70

唐伯虎點秋香都好似冇

懶+冇嘢好post 家陣半個月一post

叮噹

好撚遠 唔會想翻睇

達哥可否别死

柏金遜你老豆呀扮

買vcd如果仲有既話

咁你係咩呀
廣州大淫魔呀？

唐伯虎，情聖，回魂夜，千王之王，算死草

全部都正wo

Btw 阿波羅係 content farm 黎

阿叔 你有左身紀呀？

過多幾年就攞架啦

睇有線又話肺ge?

你試吓想像下多一個達哥
野野係星爺解釋捉鬼同幻覺等等既事情上
都係阿達哥彈出黎用達哥一貫既口吻串鳩佢同屌鳩佢
個分別會係點
或者咁樣 你試下幻想破壞之王唔係達哥 個個化學作用仲係唔係度

Google鳩搵 都唔慌係咩正經報紙，但搵唔到佢撐警新聞

追擊下其他人囉 唔好再追擊唐姨 李嘉欣
可以試吓胡定欣

希望星爺探下佢
佢地堅係香港喜劇最強組合

???

Under ground = 地下黨員

RIP

吳孟達應該算係周星馳整個演藝生涯最重要的戰友

講真希望可以再見到佢哋再同台做戲
一次都好

星爺應該唔會啦 之前上YouTube睇嗰條片講過佢哋反咗面

達哥啲戲真係童年回憶 知佢咁嚴重好傷心

星爺+達叔實在好... 重有琴姐

我睇既新聞，就冇講佢哋反面，實情係點就佢地兩個先知。但無論點，而家都重病，對方又係自己最重要演藝戰友，有冇反面，真係要擺埋一邊。

Who fucking cares佢呀，又老又冇名氣又唔好笑
醉曖michele monique reis

其實我都係

佢後生嗰陣爛玩都顛
70歳算賺咗...
要大步擸過呀...

這個殺手不太冷

佢個年紀大中華膠好撚正常
冇撐警撐割安法可以接受啦

懦夫救星

有護旗

最早北上揾人仔，而家有咁早有事應該食得多大陸啲飯盒有關

多想一天 彼此都不追究
相邀再次喝酒 待葡萄成熟透

人難免一死，塵世間又有咩野係矛盾（或冷淡）到一世都解唔到

並唔會
喜劇之王吳孟達個角色由萬子良嚟做都係一樣
再者國產零零漆都係無吳孟達
星爺電影裡面好多角色係精心設計 所以每個演員都會有發揮
但除咗星爺自己 無人係不可或缺

九死一生

依家先發現?

難道之前兩三年暴瘦不是有病嗎?

唔知肯定，似係梁家仁套九品芝麻官

鞠躬算唔算互動？

三叔

Sad:(細細個新年一定睇佢同星爺

講番喜劇之王, 其實由達哥叫星爺扮外賣仔, 短短果幾分鐘嘅戲已經好精彩, 估唔到你唔係外賣仔個演員後尾都出左名

嘩，屌你老母
唔怪得咁多廢老都係護旗啦，有你呢類左膠接受佢地

HBV?

maybe HBV

而家啲小朋友 未睇過晒以前啲港產片
屌呢樣屌嗰樣
佢同星爺當年對影壇以至成個社會嘅貢獻同影響力
現今就算連古天樂都比唔上

有聞西
同西遊記一樣 鐵膽嚟

諗起回魂夜
鐵膽～～～～～鐵膽～～～～～～

我...有啲...肚餓呀

撐共既達哥有人撐
出聲關注香港既達哥比人屌到上天花版
原來無原則 雙重標準先係真
乜柒黃藍都係睇人
好嘔心

依套咩黎嫁

他來自江湖

天若有情既演技先正

懦夫救星都好正
佢哋啲互動真係一流

阿Dee 我隊冧左喇叭

忍唔住笑

唐伯虎, 國產凌凌漆好好睇
算死草唔得啦

家有喜事都無吳孟達，周星馳一樣屈機

終身成就獎

點都好 好想佢哋再合作一次

中国人嘅仔女做乜會去咗外國

上面日日元素週期表又煙又酒個肝梗出事啦

藍定黃

小熊維尼

本身係咪有乙型肝炎

係呀乜撚都左膠
咁你想我點呀佢護過旗就咒佢死係咪

我可以同你講現實中唔少黃嘅中老年人都會認自己係中国人
佢哋唔會逢中必反
只係黑白分明
知道咩係啱咩係錯
歡迎你走去割埋佢哋蓆

我會屌到佢地醒，keep住屌，屌到你地明

係有咩問題，你想祝護旗手身體健康？

唔會，但我都唔會咒佢死
始終有d藝人陪住我地呢一代人大有回憶
唔係衰撚到阿叻個d咁我都唔會咒佢死
你鍾意因為咁話我左膠是撚但

點都好，達叔星仔始終代表一個時代
希望大步檻過

肝can半年內

死咁撚多手足你唔講?
祝你老母俾狗屌

應該屌個個係你
事實上呢種自以為好有道理既無腦式屌人當年流失左唔少同路人，特別係上一代同路人

你應該係當年係抗爭現場，人地唔幫手搬路障就即刻粗口問侯人老母d撚樣

唔搬路障同護旗手嚟比?
屌你老母啦

你想我每刻都提住死左好多手足定點？
痴撚線

睇到呢張相，
唔知點解好有FEEL。

可能真係睇佢地兩個既電影長大

睇唔明我講緊乜就唔好覆啦
唔想陡時間回應

算撚把啦你啲左膠

提撚完又點?你又咪一樣包庇啲支持極權嘅人

上海灘賭聖

睇下隻熱狗豪繼續紅就知咩事

其實你哋係咪真係明咩叫左膠
呢班人身份認同係中国人但同時又會撐勇武手足屌狗屌藍絲
呢啲叫左膠？
唔識用就唔好亂用

藍還藍
做戲好睇還做戲好睇

係啦係啦
依啲人實係又身份認同係中国人又支持勇武啦

護旗手都有得撐你係咪左膠左上腦?

佢好明顯唔識呢個term點解啦仲問

你唔明就算
我冇話我係咁
但我現實中身邊有人係咁

同埋我一路都唔係講緊吳孟達
純粹覺得你上面講嘢好撚戇鳩先插嘴

不過唯一認同你護得旗都係死藍絲

唔理黃藍
人始終有惻隱之心
希望達哥無事

又鬥黃 屌 2021年啦

又關鬥黃事?個達狗紅底喎

我理得佢乜底
我係同路人所以一定要跟你咒對家所有人死？ 如果唔咒 我就唔係同路人係咪？

撚伯，689，淋病有cancer你會唔會咁講

up得出嘅對白相對少

而且胃係偏向身體左邊 所以會以為係胃有事 唔知係個肝 所以更難發現

難啲
啱啱喺YouTube search到

689同淋病呢d閒人做衰野早死早著啦
撚伯我本人唔係佢fans理得佢死
但達哥係童年回憶有感情
佢又唔係阿叻個d奶到搏晒屌咁
同你上面個班無得比啦

就算係藍人都無得一概而論

點解佢會同星爺唔岩

去返工啦
仲醫乜鬼

true

細個親戚食飯 見過幾次達叔 仲俾過我50蚊利是
點都好 希望平安
無關黃藍事
達叔為香港做嘅貢獻絕對可以抵銷過失

本身好似唔係有為嚟